【有冇巴絲一樣】建行優先訂張敬軒演唱會飛仲未收到

如題

個陣打通左電話之後佢都冇講低係點寄黎同幾時寄黎
今個月又已經收左月結單但都唔見有

加一

訂購之門票將以平郵方式於2018年6月1日或之前寄至信用卡會員之通訊地址。

我都等緊, 驚寄失

今日5/30 仲未寄，屌佢on9

屌佢 仲未收到啊! 有無人有建行電話? 一齊打上去屌鳩佢啦, 買飛又要打電話, 寄飛又要打電話, 錢就識收..

佢真係最後一日先寄？

今日有冇巴絲收到

收唔到 有無電話？ 想打去屌下佢

其實有冇人收到？

仲未有
聽日係last day, 我就等埋聽日

聽日係寄 要遲多一兩日先有

但個條款寫:
訂購之門票將以平郵方式於2018年6月1日或之前寄至信用卡會員之通訊地址。

寄至喎

我琴日有個掛號，不過我明明用我老母張卡。
但係我呢派又冇買野，會唔會係d 飛呢

唔係話6月頭先寄咩

門票送遞 – 訂購之門票將以平郵方式於2018年6月1日或之前寄至信用卡會員之通訊地址。如信用卡會員選擇以速遞方式收取門票，有關每次訂購之速遞費用為HKD25及將從信用卡會員有關之信用卡賬戶扣除。任何門票如在任何情況下(包括但不限於在郵遞或速遞期間)遺失或損毀或被竊，均不獲補發，而本行亦概不負責任何申索、損失或賠償

岩岩郵差派信收到啦

仆街 點解唔係連位黎

你幾多張

收到建行飛喇
角位37行
on9

On9
買4張，3連1單丁

有無check過其實只係段與段中間個分界, 所以數字唔同?

我之前都試過誤以為唔係連位

19/6 29行$480單張 想換 15/6 或 16/6 任何價位🙏🏻

780黃區 section 76係咪即係嗰一格仔 ？

求17/6 $480 2連
或用18/6 $480 2連換🙏🏻

換飛
18號280 3連換任何日子連位